我覺得食白粉先係吸毒，食大麻只係藥物誤用

無錯香港法例唔容許，但大麻天然培植，有醫學用途，開放左係其他國家...犯法得黎佢本質應該唔係吸毒...

飲咳水又點計先, 吸笑氣又點計

係香港同班生番講大麻 佢地實覺得係毒

D人形容咳水佬都係濫用，唔會話「吸毒者」

班廢老食古不化，洗鬼理佢地

糖仲易上癮 長期食又係勁多病 有冇諗過大麻合法既話止痛藥就收皮

助長醫學霸權？

我日日食大麻而家聰明到就黎頂唔順

有無打白粉針？係咪傷過大麻好多

睇得出

唔止食大麻，食埋樓主阿麻

？？

藥以治病，因毒為能

名來姐
唔鍾意咪叫佢做仙遊

BTW,白粉都有佢GE醫學用途,只不過有更好GE藥,唔需要用到佢姐
不過去到啲末期痛症,好似都會用下

樓豬吸大麻醫弱智？

係食大麻先有個人見解，食大麻唔會同佢哋一般見識

服用咖啡因產品又唔犯法

Stoned

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?